(求屌醒) 7萬筆直二手jazz/golf/mazda選擇困難

想出部二手車，睇中左10年jazz, 12年golf 1.4 tsi, 12年mazda3/6，咪數首數相近

請教一下邊隻好？

利申：假日車、會車下屋企人

Jazz RS for sure

我揀Golf

安全golf > jazz

操控 golf > jazz

後座舒適 jazz > golf

維修 jazz >>> golf (如果要換波箱)

vw 波箱 14 年都照壞

原車主果隻話上年已壞換左新

7皮買Jazz買到11~12年0首喎

買二手vw真係自求多福

13年打後OK既
12前副乾七...如果上手冇改chip又keep住原廠service都可以試下...

係咩 5尺10就頂晒頭

Lm

見得多jazz炒完摺埋都驚驚地
13年打後二手golf值得一買嘅

Golf安全，操控，內裝都會好過jazz 仲有一點係靜過jazz好多 你座過上去就明
但架車12年 會開始有好多件老化要換 歐洲車d件唔會平

Jazz唔好買，又飄又嘈又唔好坐